22歲仔，負債一球，好想浪子回頭

好對唔住家人朋友信任自己既人
試過一萬上四十萬
試過十萬兩場波輸曬
有得揀我寧願冇賭過

有賭未為輸

不了，有壓力賭真係十賭九輸

破產成就等緊你去達成

繼續賭咪贏返

破產會唔會連累到屋企人
唔會既 重新開始都好

自問冇呢個能力
依家都已經爆煲
無論身心都係

巴打加油
賭對於我黎講真係不了，我已經淨係想要番啲家人朋友

勁

我都好想問自己果陣點解唔收手

22歲負債一球係咪賭外圍

你點還? 好奇問下

利申 23歲 入過1000落馬會賭波 一星期輸曬 從此無再掂過個馬會戶口

馬會
欠家人朋友財仔
加加埋埋成球

欠財仔破產照追你

依家都諗緊
番工慢慢還番啲錢定破產好
但賭，真係不了

追都冇辦法，冇錢還就係冇錢還
只可以每個月慢慢還

用乜方法借到一球?

22歲 財仔借左幾多 唔係月入20倍左右咩

返多兩份工 每個月還兩皮囉
但財仔有幾高息？

財仔加加埋埋20個左右
家人朋友數多啲

邦民UA果啲你話高唔高

欺騙朋友對自己既信任

咩心情 月月還 還到幾時?人工月月清來還?
我同你差唔多情況 但冇你差咁多 我已經好慌 唔知點. 可以pm tg大家傾傾

家人朋友數 80個 你破產唔還 會唔會過意唔去

好廢

講真 借得就預左要咁㗎啦
我係想解決件事 唔係想逃避
只不過真係好後悔姐

會啊 我唔想一世做一隻抬唔起既狗

你借到係你本事

但都要還

我好明白
我差20皮 人工月月清來還 仲要入不敷支
.老實講 兒家呢刻好似局著賭落去來還錢 .騎虎難下咁.

巴打差20皮個陣諗緊咩

巴打個名改少少就應晒景

塗 -> 屠你滿門

巴打，認真唔好以賭錢黎搏還錢咁既心態賭啊
比你贏一兩次係幸運，咁樣條數只會越黎越大
最後就好似我咁，打多份工早啲還清條債啦
我都係打算咁做

20萬 比啲心機，都係講緊一兩年內解決到既事姐
真係唔好再賭啦

叻仔 有賭未為輸

多數都係屋企人朋友都算好啦.
我爭D大耳隆... 借又借得唔多.. 但每個星期還息已經要2千幾蚊..
賭其實唔係話真係賭左好多,, 係當初唔敢同屋企人講,, 自己一路借,, 數冚數同埋D 利息俾人食哂D錢.
爭個千零蚊都唔敢同屋企人講, 走去借大耳隆,, 借3千收得果2100, 仲要每星期還300蚊息
要我5點前入數,, 排ATM俾個西女人阻撚住哂, 5點01分先入到,, 跟住佢話要罰2千蚊. 佢老母收佢2100蚊加加埋埋分分鐘還左成皮野俾佢

D錢就係FING撚哂係D 濕尻利息手續費度,, 到依家都好後悔唔一早同屋企人講解決件事, 依家泥足深陷 爭大耳隆2皮野個個月還息都還左8K

日頭做地盤 夜晚做保安啦
反正夜晚d保安都係訓教多
勤力d捱3 4年啦

我21 歲 差緊1球

點解咁多2心0頭差成球仲好似冇咩野
我差20皮已經想死

20頭

我借都係敢借啲一線財
二三線我真係唔敢 啲息見到都唔開胃
唔係一炮清根本還唔起

我冇勇氣去死
既然冇勇氣去死就要諗辦法去面對
以數kum數係解決唔到㗎巴打
最後真係會好似我咁 回頭是岸啊巴打

做債務重組啦 有心還就

你點解唔報警呢

其實我個情況一開始敢問屋企人拎幾皮野已經輕鬆哂.
我知屋企人對我期望高, 又驚佢地失望, 又驚佢地會好傷心. 我又知佢地唔多錢.
搞到想自己搞掂,, 但一借2線果陣已經步向死亡.
就算好正規果D, 借一皮分6個月還, 一個月都還2千.
一間唔夠頂又要借另一間, TOTAL 其實只係差5,6萬. 但每個月已經要供成皮.
跟住還唔到又俾人罰息罰手續費.
依家差唔多爆煲, 都未敢同屋企人講真話.

自己走去借有咩好報警.. 佢惡又惡過你.

特別有說服力

你個case 我會重組 重組完慢慢還

真係弱智搞唔掂

年利率60%係上限

高過你就報警 再唔係唔柒還 你估佢敢去告你? 最多咪淋下你紅油 裝個cam 揾差佬捕柒佢 住私樓直頭唔洗怕 佢大廈都入唔到

敢借就要敢面對
呢啲仆街財仔唔一筆過還
根本冇可能還得曬

搞唔到啦. 問過.. 債務重組都要拎皮幾野出黎.
同埋D 2,3線財務根本唔受你還.

所以借錢最多都係借銀行好啦. UA 果D都還可以.. 借到去細財仔真係破產你都搞唔掂

一球幾多係財仔?
多就老破算...

btw...22歲一球都真係幾誇

一樣情況 份糧找曬來還錢

btw 差20皮 搵銀行做結餘轉戶 係咪唔會批

20個左右係財仔
唔老破啦，實實在在打工還錢 最多咪辛苦啲

重組果2萬分期比嫁啵

我唔想有第二個我啊

一定唔會批啦

債務重組好似無得佢唔受 佢繼續追討可以報警

一定唔批 批到我生活會好好過

二三線應該真係唔會理 照樣追鳩你

收到巴打

你借左咩先?
TU差唔差? 你欠債唔多一般都批, 搵返出糧銀行好D.
佢最高批到月薪21倍, 搵間銀行搞左佢重生啦.

我就冇辨法啦, 上TU同唔上TU既數都爆哂煲, 其實借到幾皮還哂D細財已經好輕鬆, 不過都係借唔到

都岩 要捱到完債權人會議

問題係你依家咁既情況出到去都冇可能借到幾皮啦
比盡咪又係五六千 仲要先扣兩成

財仔講法律就唔叫財仔啦

巴打，我同你同年，好你少少，炒股輸左40萬
而家負債幾萬蚊，回頭啦，輸就輸左，唔好再掂啦

借屋企人借多一球過澳門賭一鋪
嬴就清數以後唔賭
輸就無所謂啦
負債一球同負債兩球都無乜分別

裝cam捕佢囉 佢唔會想坐多過想收錢

財仔都係求財 佢地最多都係搞下你 再唔係搵你屋企人

講真 你去破產佢地仲驚過你

自己同財仔傾掂佢 每月還幾多 佢地只係想收翻啲錢

你絕對係有籌碼去講數

呢啲時候 除咗屋企人之外冇人幫到你

所以依家咪出哂事,, D極貴既我都去借,, 搞一大輪都係供得一,兩條數.
依家唯一方法真係問屋企人借幾皮還哂細間果D先,,之後PARTTIME打多份工其實都還得起...

啱啊 我依家都係咁既心態
唔想老破完以後抬唔起頭做人

背水一戰，一鋪翻身
借到盡去馬

你要受得住佢又上公司搵你, 又搵你屋企人親戚果D囉.
如果你斷到六親既直情唔還走佬都得TIM

你依家唯一方法就係問屋企人或者朋友
同佢一五一十講清楚
二三線唔清你根本番工黎冇意義

馬會真係害人不淺
獨市莊都令到咁多後生仔沈迷
去到外國咁多莊咪玩到癲

22歲(破產)

負住債咁賭其實真係輸撚硬.
同閒錢賭個心態好唔同

我驚如果我係澳門 依家應該死撚左
衝動格真係唔適合賭錢

感受過 真係輸緊借錢賭嘅feel好唔同

多唔多莊都係得咁多錢玩嫁姐..
反而多莊有得揀.. 香港就對住垃圾馬會

呢個真
賭錢有壓力 真係輸撚死
比你贏到一兩次叫好彩

20個咁又唔值破

巴打 外圍唔撚洗入錢㗎
以前我都試過 星期數黎

咩學歷?

去到嗰個位你咩理志都冇晒喇 只就瘋狂FF贏錢之後嘅事

係啊 辛苦啲還鳩左佢算啦

帶番頭盔好WOR
一陣差佬都追埋你

點同 玩法二花八門
狗會玩法已經少到令賭仔贏面咁細
但都咁多後生仔賭到爆廠
真係有幸去下外國睇下人地外圍莊點開盤
就會明我講緊嘅野
同埋可以creditcard 落盤

五條二都冇既廢柴

做唔做到地盤嗰啲呀

係澳門玩既 驚西咩

你呢啲仆街早死早著

賭撚冇一個係無辜

係
外圍嘅魔力係泥碼
根本勁易賭到失左理智

大大份加大大力
一定做到 諗緊夜晚番啲咩好

我認我係仆街
所以依家想做番一個好啲既仆街

輸大錢總係輸心態

希望你成世唔好有親人家人會接觸賭
要知道賭撚其實好多時本性唔壞
只係賭搞到個人癲哂

冇圖又係到吹？

其實之前同屋企人有講過,, 我知佢地冇錢,, 我想叫佢地幫我向銀行借十萬跟住清我D數再幫佢供返..
但佢都唔肯,, 寧願話向親戚借,, 佢地一年幾千蚊息都嫌貴, 話做乜要俾佢賺, 如果知我一個月還成皮野都係息真係激到爆血管都似

有次想同佢地坦白, 但咁岩兄弟唔生性又激到老母喊哂,, 搞到我又唔敢講, 唯有呃佢地話我D債搞掂哂..其實自己再去搵大耳隆頂

想睇咩圖，依家馬會維護緊
聽日比你睇，前日先輸完十個

講出口真心難

啱啊
其實好多時係因為要追數先輸到個人咁

我tu都花曬
借錢銀行唔批 走去借財仔

一皮點上四十皮 求教學

唔好再借啦屌你
面對現實啦 賭錢係幫你解決唔到

其實借多50萬買鋪單雙咪得
贏左追返 輸左都只係債多不愁

真心親身經歷先會明呢樣野

有冇諗過要幾多年還清 每個月還幾多呢啲計劃呀

走地角，果一日勁順
買乜中乜 最後好似上到46萬
唔洗幾日就輸番曬

我果時TU I 搵恆生都借到. 不過我係恆生出糧.
你睇下你TU咩GRADE.. 同埋近期申請多唔多,
如果RECORD唔差其實都可以一試..
當然如果你依家供得起既就唔駛搞咁多野啦, 咪供住先..
差20皮一個月應該唔係供太多姐

當馬會幫你做善事納稅囉

冇計啦，都已經成過去
後悔都冇用 放眼未來啦

trump破過四次產啦 而家咪又係總統，你咁諗會唔會好啲

諗緊還錢既比例
講真淨係扣剩飯錢車錢都自己都係好事
起碼冇心癮再去賭

Sorry

我有心 月月慢慢還
但財仔，卡數都好高息
想搞結餘轉戶 又估唔批

呢句真，冇經歷過係唔會明果種感受
過程係驚撚到仆街

有冇屋企人朋友幫到你啊 但你真係要比啲誠意出黎改過囉 唔再掂賭

及早收手吧。我都係過來人

loan 月還6500
卡數 6皮未還
係卡數難搞 高息
人工萬幾 ， 生活都要錢

真，試過最後5分鐘玩角，拎住部電話出手汗

贏又淆底縮
輸又衝動谷

唔會同屋企人講啦 激死佢地
我係佢地眼中係乖乖仔
同埋都冇錢 公屋仔

贏我就唔會縮既
但輸就谷就真
星期六場利狗角 追角大追到我輸10k

卡數問銀行分期
返多份PARTTIME.

你個CASE都仲好易救既

呢個係你唔敢面對姐
講真如果你係真心改過既
怕咩同屋企人講，邊個人冇錯過姐係咪

我比星期五場噴精機冰足我20分鐘角添啦

最緊要真係要番多份Parttime
你每個月有20k左右收入都好還好多

當你賭錢為追數時。心態已經錯了！
咁樣為追數而賭壓力好大 步步為營

一定會綁手綁腳

諗住點解決

短期都冇20k
tu花 信用卡申請到分期咩

番兩份工 起碼還曬啲財仔先啦
同屋企人朋友照實講 果到再慢慢還啦

呢句真係講到好應
贏真係縮到仆街
但輸真係好撚搏好撚勇

借多一球比你翻身

一注大過一注

你攞去捐好過啦 比我就不了

咪撚賭啦 先22歲 煩撚到屋企又煩撚到朋友

係既巴打

我有個frd同你一撚樣 不過玩牛仔熊仔 果陣喊哂咁 借又唔係唔借又唔係

借比佢繼續賭就不了
害死佢咋

所以我到依家都唔敢問朋友, 一開口真係傷感情

留幾千蚊入馬會 慢慢玩
唔好用追數心態 睇下幫唔幫補到

冇用架，始終你有條數係到
一定係會想用追數心態去賭

唯有決心戒賭了 。當人生其中一個體驗吧

樓主打算搵咩工做?想月入大概多少左右

贏兩場又賭神上身allin 冇可能平常心到

想搵一份地盤
夜晚搵份輕鬆少少
始終個身體都有可能捱唔住

差銀行幾皮已經唔知點算，點可以差到成求

樓主宜家做緊咩？

巴打幾時開始賭？
其實賭波買角同買大細無分別，始終會有一日輸到爆廠

樓主你係點賭法可以輸咁多?
由一萬碌到去四十萬又係點做到

自己定一個數一個月入幾多
今個月玩曬就算數
每月last拎贏嘅錢出嚟

啱啱就有個fd問我借住一千幾百生活費 佢又賭輸成個月糧加上又差銀行幾廿個

去賭場賭大細應該輸少D

咁多同我一樣後生輸咁多
我20皮已經個心好似有舊大石
覺得自己好垃圾 同齡既人享受人生 而我..

教你啦 你出去搵一線尾 二線頭財仔 借1球 直接破產咁咪一了百了囉

咁易借一球個個都去借一球破產啦

我明 一開頭會拎儲既錢黎賭 見人地贏錢 生活好 就覺得自己都得 之後睇好多分析 明明心入面睇好主隊 之後因為越睇越多又覺得客隊好 一買左輸左 之後又再拎返錢出黎博翻本 我個陣賭波都輸左 差銀行4雞 慢慢還再加cut左戶口先好返

當初入馬會輸左1千蚊 好想繼續賭賭到贏返晒就收手 最後滾滾下變左輸3000 好彩比女朋友屌撚醒左 從此就冇再賭過 宜家仲草到3萬蚊係身
利申 讀緊書 21歲

波台狗既末路

我賭過三次
輸晒加埋四百，一樣之後再無賭唔計間中十元六合彩
我都想知點可以22歲就輸成球

負債一球點解唔破產

負皮俾賭仔 死慳死抵都還哂佢唔好累屋企

一球=1萬

Sales 但依家會轉工了

放心仲有利物浦

中五開始賭啦，果陣細細地
但贏過大錢 所以成日都心雄